[求屌醒]原來友情真係可以好脆弱

只係轉咗個新環境唔夠一年，可以由原本一個星期見四五次，變到幾乎無聯絡難得有一個真係交心嘅朋友，可以變到陌路人咁，約食飯好似要乞契弟咁款，出到嚟食又喺到篤電話，放低部電話兩個鐘係咪真係咁難。

你問我嬲唔嬲？我嬲唔落，因為真係好重視佢，仲會喺到FF大家會放工之後一齊去打邊爐，結婚嗰陣揾佢做兄弟，大家成家立室之後會一齊成家去旅行，但呢啲野似乎唔會發生

大家可能會話既然人地都唔重視你，無謂再糾纏。但係我真係好想keep住呢段友情，因為咁耐以嚟可以俾我交心嘅朋友真係得四五個，之前已經有一個自己問題，攪到好少聯絡，唔想再俾自己後悔。

可唔可以教我點做

感情係雙向

我知但係真係唔想無咗呢個朋友

有時感情唔係講付出幾多就有收穫
都要睇緣份、經唔經得起考驗、本身夾唔夾
只要其中一方無心維繫 呢段關係就冇得再繼續落去

有類似經歷
只要過多一段時間
感情更淡
受到既傷更多
你就自然會心死 會識放手

試問有咩唔係～～～才是崇高境界

巴打會唔會試下直接同朋友講？
我之前就係因為忙忽略咗個由細玩到大嘅fd
係個fd屌我我先至發現忽略咗佢
當然前題係要你地嘅感情真係鞏固啦
如果佢都唔在乎你 咁由得佢啦
留翻個位比珍惜你嘅人